籌備年底結婚 未婚妻疑大肚 猷啟默認做爸爸「有好消息一定同大家分享」

賭王何鴻燊與三太陳婉珍所生的孻仔何猷啟星期三將滿27歲，早於今年2月，他宣佈向拍拖未夠一年的內地女友GiGi求婚成功。昨日有傳媒指他急於結婚，皆因GiGi已有喜3、4個月，而她更被影到肚凸凸身形，而猷啟就回覆本報表示忙於年尾婚事，默認雙喜臨門，稱有好消息一定會分享。
賭王何鴻燊三房孻仔何猷啟今年2月在Ig宣佈，向拍拖僅數月的內地女友GiGi求婚成功，城中富二代筍盤正式封盤，而何家相隔15年再辦喜事，對上一次已是03年，二房超儀嫁給陳子聰，故何家娶新抱必定成為城中焦點。猷啟在公開場合提到婚事會於今年底或明年初舉行，具體日子及地點就未有表態，只透露未婚妻在內地從事教育金融工作，背景身份都極是神秘。

同行不時摸肚
昨日有報道指星期三才滿27歲的猷啟急於結婚，皆因盛傳未婚妻GiGi已懷有身孕，故他急於結婚賀「雙喜臨門」。二人日前就罕有被傳媒影到合體在中環購物，當時二人一身情侶裝打扮到名店購物，GiGi買完名牌更即時換上新衫，而猷啟就服侍周到幫手拿載着舊衫的購物袋，二人更公然在商場肉緊攬到實，其間見到GiGi露出微凸腹部，目測估計她已有3、4個月身孕，而她更不時摸肚，同行還有GiGi的親友。之後眾人齊齊上了猷啟準備的七人車離去，他當時回應傳媒時否認對方已有喜。

超蓮：喜事嚟
對於雙喜臨門的傳聞，《蘋果》昨日聯絡猷啟求證，他以短訊回覆時，未有否認未婚妻GiGi大肚的報道：「多謝關心，正如之前所講，我和GiGi正籌備年底結婚，有好消息一定同大家分享。」而他的家姐超蓮亦有回應，她表示：「佢回應咗啦，對於佢訂婚同結婚都一定開心，喜事嚟！」其實，自婚事傳出以來，三房一家都十分低調，GiGi行蹤神秘，而猷啟從未正式在公開場合帶她出來見傳媒，只在社交媒體貼過一張攬實對方的合照，相片中，GiGi披長髮及修長長腿，而五官容貌就未有展示。
至於猷啟近日出席公開場合提到未婚妻及婚事時，都未有表明婚期、地點，只透露婚宴不會在香港搞，可能到外地或澳門，而GiGi背景神秘，猷啟指對方出身普通家庭，已帶她見過家長，更表示賭王就由他自由發揮，三太就在活動上表示兒子已成年，亦讚成他組織家庭，並已見過對方，不過就未有深入了解。
其實，猷啟與相識未夠一年的GiGi訂終生，決定「閃婚」，令不少人都驚訝，皆因他去年5月才與以色列籍索模Angelika Nikolaeva分手，結束異地戀。數月後，他即火速與GiGi撻着，即在平安夜高調晒愛公開新戀情，再於元旦再貼被女友錫臉珠相，年初二已經宣佈求婚成功，計劃年底擺酒。

Wfc

娶大陸閪

是但啦
反正個仔女一出世都係終點線

偷偷地吉穿個condom

正常啦

又係用大肚逼婚 今時今日仲街得通

傳銷？

唔食避孕藥中出

年初二已經宣佈求婚成

歷史係不斷重演既

而家啲有錢二世祖唔知點解好鍾意搵大陸閪做女朋友， 我有幾個之前讀名校既有錢同學都搵大陸閪做女朋友

好屌丫嘛
咩姿勢都肯

咁就做左水魚
留名睇分身家

因為佢地最識對付男人 一時溫柔體貼 一時倀雞巴渣 一時喊苦喊忽 一時堅強硬朗 仲要扮到真心真意
男人點受到吖

入到門先見真章

港女係要黎捱 到名成利就 棄糟糠 搵個大陸女人過人世

由於富二代本身唔憂柴憂米 可以skip港女 直接搵大陸女人

支那g真係好有手段
留名睇分身家

屌其實d支那雞係咪會吉穿哂d condom再揸實你個春袋唔比你蚊番出黎

窮人又搵大陸女人, 有錢佬都搵大陸女人

港澳人註定俾大陸人洗牌，因為佢哋本質上仍然係中共國人